最新消息！將軍澳只有728遊行！！！

組織721遊行嘅政黨決定放下人血饅頭
....為區議會拉票？？
不過多謝聆聽街坊意見

我地728見

TKO 好 團結

721個場讓左出黎
民陣識做未？

本身變咗搞兩場真係好醜

推到畀民陣見到

同書展撞期

其實係咪真係咁大影響

推

上熱門

728將軍澳遊行，推

個人血饅頭食得好肉酸呀

想畀大家知道721呢個期放返出嚟了雖然撞書展

其實只係唔想政黨帶頭，但佢地都係淺黃黨黎，唔好插得咁衡

去抗議三中聯辦書商？

街坊話唔投佢然後就驚
我欣賞佢回頭是岸㗎！！！！
不過票就........

721會唔會考慮番港島
旺角之後覺得谷住谷住

PUSH

書展係咪政府搞

呢個相當有爭議所以冇插，好似送中佢地棄咗票
本身我地都係澄清728先係網民自發

很好 都算識做

民陣
有期啦，快啲搞

書展又唔係得一日

我都係咁諗

push

我覺得主題要開始煲大信用系統
呢個係新地雷黎
唔好俾佢不了了之
起碼啲垃圾燈柱全拆

推到民陣做野!!

728唔係土瓜灣紅磡咩？

民陣出黎未721有期呀

佢係攪鳩素人，又潛服義工隊，狗撚過叫賤聯呀

正苦實改名包裝
但要畀大眾知道係咩嚟

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

唔理政府想點喇，而家就係我地睇啲燈柱唔順眼唔想俾人監控，拆撚晒佢睇佢點推信用系統

728
［推］7月行動行程整合！

網民勝利

聆聽民意，接受道歉

幾時西環

團結

民陣！

推呀！！
將軍澳人必出

民陣！！

Push

幫推

大家俾一星期時間民陣
下星期一民陣冇消息我地21號去九龍灣果邊反燈柱
有就改20

係？？完全唔知兩邊一齊開花！！！

發放係社交媒體

將軍澳人 assemble

728唔行入cctvb因為掘頭路，唔想伏到大家
但我地可以支持cctvb event

巴打做嘢

支持

將軍澳人輕輕一推

之前唔係話28號搞手決定同佢地一齊搞21號同會改路線

No啦

因為街坊投票唔想入CCTVB，但政黨企硬，所以係打算分開搞，最後今日政黨決定放下人血饅頭

今次將軍澳真係搞到有少少亂我地一齊努力推！！

歡迎傳開去

入黎做狗公傾女傾波傾閪好過啦 連登成班狗公有咩政治好傾
你睇呢個POST 做正經野 都可以頭8頁都係傾樓主係女 樓主自爆
仲起埋樓主底 根本連登就係得狗公 仲有咩好傾
入黎做狗公傾下條女點 傾下對波有幾大 傾下個閪有幾粉好過啦
還我連登狗公大平台

Btw 將軍澳個搞手唔係比人話係鬼黎咩？

垃圾燈柱

呢條女好正

肯取消咪好囉

提防內鬼！將軍澳民生關注組係鬼，請廣傳！

我唔清楚街坊搞手有冇畀人話
不過之前一係將軍澳group講唔入CCTVB就會畀人話係鬼
屌入CCTVB真係驚走唔撚到

呢個就係721佢放下了人血饅頭

啱啊不過街坊眼睛是雪亮的

合作才能成功

街坊們都都欣賞佢聽意見

應該攪一個反對黑警濫權濫用暴力遊行

要！但未撤回啊

海報 都好靚

急填 無時間
最好自己寫去 email

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

21號其他區有冇活動呀

聽下街坊意見啦

721有期呀民陣

住將軍澳既唔係唔出現呀。

728

重要提示：

將軍澳區交通好垃圾，一佔路就玩死居民，尤其運動場以南迴旋處係通往康城區重要命脈，一搞就民意逆轉，況且你落到環保大道係死路一條，好易被包圍，要搞就行運隆路上寶琳狗署

街坊都好有才華

搞啦搞啦！！個個星期都開花！！！

一定要G持

Push!!

本身係想一齊搞，街坊投票結果係唔入CCTVB，但因為政黨企硬要入，所以又分開返！！最新消息係政黨決定放下人血饅頭！

所以我地係唔會入CCTVB！！！

多謝合作，推俾多啲將軍澳巴絲睇

全部活動都唔知關乜事
朋友, 別棄
勿忘初衷

光復對得住幾位烈士犧牲生命嗎
過去一個月+7.7 旺角各被捕人仕
催淚彈

一個月已經唔知做乜, 唔記得晒
各豬隊友請繼續

可以考慮加入新元素:反對紅色媒體

推 見到呢個po既 同我去遊行

唔會忘記初心
但咩都做下咁囉有咩高見？

最後今日喇 入去推上頂俾多啲人知呀
人手置頂！
[冇時間喇！] 我屌你班撚屌咪撚再買寶礦力住呀 就嚟連票都冇得投喇！

行番尖沙咀啦...

推推推

將軍澳區靠一條將軍澳隧道，再唔係靠地鐵出入，真係好廢

希望各位入將軍澳手足注意安全，跟將軍澳區既巴絲安排，我地都唔想手足入到黎撐遍地開花搞到出事

利申將軍澳區jj

推返行動post上去呀

號召杯鳩廣告商

民陣係時候出黎

728有cctvb商場event

係！覺得要搞返大型活動

真係靠地鐵發過夢一定要買車飛

Tvb 港姐 今日去請入group:
（ 另外唔好爆個人資料小心有鬼）

邊個商場

Good news！ 萬眾同心公激甘

葉嘉榮響將軍澳尚德幫咗好多街坊嘢， 又努力打擊民建聯， 今次佢做錯咗 又 肯認錯， 下次區議會一定都要 選返佢

真？
正喎 天氣咁熱 要去商場嘆冷氣

可以去行下街買野

推呀 快撚d準備出黎

係大家最愛嘅愛回家安仔

人氣藝人龔嘉欣及周嘉洛則於 7 月 28 日(星期日) 現身新都城中心一期，與大眾一起參加《柯南偵探團破案大派對》！

睇CCTVB點報先

如果係真心認錯，叫番幕後主腦出黎啦，扮有義氣頂左大家就BBq當無事一發生，唔好玩啦，你試下風向係佢地果邊，素人佢地已經比人血洗喇

尋晚仲係講緊21號係比人抹黑，咁係指邊個呀？係素人巴打呀

個人認為係街坊話投白票都唔投佢地先至肯放下人血饅頭

將軍澳jj 全面進場

大批市民現身支持安仔

根本就係，而家係成個區政比佢地拖落水呀

有誠意係搵主腦出黎，或者踢佢出會，咁撚樣收貨？笑死人咩，我成家一票不投將民關，就係咁簡單

target 三中聯辦書商！

我跟得唔夠貼
但見街坊話陳展X係潛伏係group到聽落好奇怪喎

有冇街坊跟得夠貼可以整合返成件事？

唔係街坊，係素人出左聲明，我係睇到呢樣野最慶，賤過民賤聯，做卧底係咁推素人去同區政聯盟合作，推佢地去比人騎劫，又黎楊岳橋事件

《7.21將軍澳遊行》疑似為政治宣傳，各位睇路

睇番呢條link會知多d

我跟既係 本身素人係TKO fb group出post好想搞返個將軍澳區遊行 好多人都支持既

本身就話28號搞啦 之後21號冇啦啦個區政聯盟出個post話21號遊行 條路線又長又on9又要終點TVB

之後素人同過區政開過會話一齊搞21號個遊行 但因為好多街坊唔同意都話路線TVB終點唔得、21號撞書展、政黨騎劫 之後到琴日就見到素人出左個聲明 決定自己搞28號 唔同區政搞

仲有呢條

《將軍澳721》有政黨想食人血饅頭，快入

呢張係第二張，第一張開埋陳展j名

其實個陣將軍澳站播片俾人搞事個日 已經有人話陳展浚好鬼 之後就摷返佢之前啲事蹟出黎

將南本土陣地

反大灣區一國一制融合 !!!

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

區政聯盟係咩嚟
未聽過

6月9號先開個page 你自己諗

露底啦班撚樣

我唔係真係100%知哂成件事，廢事畀人話抹黑，所以我一直都只係澄清728先係自發
仍然對「素人」呢個詞語好敏感

素人話過唔想曲線幫佢地宣傳所以集中宣傳728

政壇老鼠、三姓家奴、偷錢賊，大話精，總之人見人憎

佢以前都話告黃之鋒屈佢偷錢啦，告左未？

唔係話條撚樣即quit咩？勁樣衰

跟住有人出來攬上身

推到比民陣睇

推到比民陣睇，有位快book

搞返大型遊行啦！話畀正苦知我地要撤回！！！！！！

我冇嘢講

係政總集會抗議監控燈柱，用書展人潮cover義士

我

大力推

source: 《蘋果日報》
另外，將軍澳遊行「鬧雙胞」，區政聯盟及將軍澳民生關注組將於本月21日舉辦遊行，以「反染紅媒體、撐良心媒體、反送中」為主題，由將軍澳站出發，遊行終點則由原本TVB電視城改為《蘋果日報》總部。區政聯盟及將軍澳民生關注組均在facebook專頁貼出遊行資料，指已向《蘋果日報》溝通，希望安排壹傳媒創辦人黎智英於《蘋果日報》正門為遊行人士打氣。不過，本報向黎智英查詢，他表示不會為當日遊行站台。

該遊行由地區組織「區政聯盟」協助申請不反對通知書，就被質疑涉政治宣傳，將軍澳民生關注組一連兩日亦在facebook貼文，指遊行由將軍澳人自發發起，地區組織為輔，遊行將無懼任何壓力和破壞，必定如期進行，並仿效7.7九龍區遊行，以「和．理．優」方式進行。遊行將於下午3時在將軍澳站A出口出發，經海濱長廊、日出康城遊行至《星島日報》、無綫電視，終站在《蘋果日報》總部。

對於原先計劃合作的民間素人組織現時表示單方面放棄合作而另辦遊行，將軍澳民生關注組與區政聯盟表示尊重，但對指控感到驚訝及遺憾，組織又指已向《蘋果日報》溝通，希望安排壹傳媒創辦人黎智英於《蘋果日報》正門為遊行人士打氣，故將遊行終點設於《蘋果日報》正門，以凝聚人心，亦避免在「染紅媒體」外聚集人流，以免有心人挑起衝突，威脅遊行人士安全，避免如在工業區內發生衝突而遊行人士難以離場。

該組織強調已更新路線並縮短路程，已向運輸署要求巴士公司加開特別班次疏導示威者，組織重申爭取五大訴求，包括撤回惡法及撤銷暴動定性等，另外要求電視及廣播有限公司（TVB）為首等染紅媒體，公正及如實報導所有抗爭活動，譴責其偏頗政府及警隊的報道方式，造成社會撕裂情況及負面情緒，行為如暴政機器一部份。

原本與區政聯盟等一同發起遊行的素人團隊今日重新宣傳，指其反送中大遊行將在7月28日舉行，不會進入將軍澳工業邨或途經無綫電視，團隊發言人稱遊行完全為素人自發，不滿有政黨潛伏籌備群組騎劫行動，拒絕為政黨或選舉宣傳造勢。遊行籌備團隊發言人Hang Ng及Silvia Ma回覆《蘋果》指，他們自7月4日首次於facebook群組提出遊行建議，至7月5日經Telegram組成籌備團隊，原定昨日舉行會議，並於社交平台投票決定細節，但會議前夕「區政聯盟」以協助名義、未有諮詢團隊下擅自公佈遊行日期及路線。

團隊發言人認為遊行秉承素人自發原則，本計劃與政黨尋求協助，但發現有政黨成員潛伏在籌備群組中未有申報，認為該黨有失誠信，故決定另擇日期遊行。他們為保障當日遊行人士安全 ，遊行將不經無綫電視，因該處遠離市中心、缺乏補給及退場路線。現時遊行路線暫定由寶翠公園出發，經寶林北路、寶寧路、將軍澳政府綜合大樓、坑口文曲里連儂牆，終點則在將軍澳單車館公園，正向警方申請不反對通知書。

人血饅頭唔係個個都食得落

我冇野講

我要去醫院

我真係對香港對將軍澳好有歸屬感we connect

將軍澳人

票投梁天琦！個陣好撚熱烈 我仲特登走去幫手派傳單

知所進退 回頭是岸

728！

我都係投佢等天琦出返嚟！！

投票個日唔訓睇點票

未試過真係咁想投一個人

大家遊行唔好再叫加油喇，我地要叫「撤回」、「釋放義士」、「沒有暴徒，只有暴政」！！！！

唯一一次真心覺得自己揀岩人
好慶幸我可以投俾佢

我等佢出黎架！光復香港 時代革命！

係！好多人當時仲質疑佢我同人講投佢都畀人話點解唔投楊岳橋

遊行路線好似有啲偏僻 冇咩noise
可唔可以行啲大街
想draw區內政治冷感人嘅attention

根本香港就冇險可守！

最尾兩個站係真係少人啲

唔駛遮啦，佢fb同連登大把假acct的，自唱自和係佢一慣手段

係咪有野爆？

地區遊行 我覺得可以針對返果區
將軍澳 可以直接主題
係反對傳媒不實報導

真係好撚樣衰，撤回可能另一樣係蘋果根本唔開放比佢

啱晒我口味

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人

上水遊行路線更新

我中意柯南，可唔可以叫佢查下黑警

728圍唔圍TVB先？

黑警問題迫切啲喎
唔解決下次和平散去又俾佢班撚樣仆頭

乜呢個唔係主要旅遊景點咩

某政黨本身個主題就係，唔想畀位佢入話我地反騎劫

CCTVB你去圍完點走？

將軍澳group搞過投票唔入CCTVB，一嚟驚交通唔知點走，二嚟冇人預計到和理非會唔會畀班狗屈

大家有意見可以發表，我會繼續去問素人們

咁先係正路架ma

721其實係時候行返港島

推到畀民陣睇

金鐘好耐冇開花喇

呢個真野要推

唔好淨係掛住寶礦力

想食人血饅頭 問過我地未

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

希望廣傳!

選舉事務處做緊既朋友同我反映，
話收到5萬封email去信反DQ，
然而從下面巴打整出黎既生產器出既email address一律不受理!
而對家今日已經用好多自己email及fax送出多份支持DQ意見書上去!

希望幫手話俾大家知要用自己email send多次，最後今日! 要快!

算你la

完咗728先清算

大推

區選佢就知味道

推啊

Send咗未啊

一定到

到時見

尋晚已sent啦

槍頭對外

乖

多謝將軍澳民生關注組

Tko 死地 封隧道全世界收皮

[白宮連署] 請美國國會盡快通過 《香港民主及人權法案》

"記得簽完check email confirm"

香港人權與民主法案（Hong Kong Human Rights and Democracy Act）是美國討論中之法案，由美國國會及行政當局中國委員會主席眾議員克里斯·史密斯、聯席主席參議員馬可·魯比奧和參議員湯姆·卡頓共同提出。目的是美方對涉及鎮壓基本自由的香港或中國大陸的政府官員，設立懲罰機制，包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產。

內容:
- 重申美國對香港關係法之重視
- 美國國務卿必須每年向國會提交香港民主發展報告
- 美國國務卿必須重申對外政策上區別對待香港特別行政區政府與中華人民共和國政府
- 美國總統必須調查任何破壞香港民主人權人士之責任
- 於2014年曾參與雨傘運動的人不會因雨傘運動中被捕而被拒絕入境美國
- 2019年6月重推的《香港人權和民主法案》，當中設下2020年普選立法會的「時限」，並明確要求普選特首。

唔狙擊 CCTVB 不了

去佢event有用好多啦

不過我地和理非

大部分份人都係坐mtr 同公共巴士

收到！
有最新消息會畀大家睇下有咩意見補充

推!

希望在於人民 改變始於抗爭

遊行前，請停一停，諗一諗呀

有冇總結暫時未聽到住

推！！

push！

重申五大訴求 追究黑警濫權

記得記得噴蚊怕水
起點同終點都係蚊患重災區

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

係政黨攞選票，去到工業村只有一條路出入
比圍堵機會好高

因為環保大道入口就是救護學院
隨時可以比暫時徵用

咁咪乖囉

不流血 不被捕 不割席 不分化 不篤灰

條路線都幾短

收到

遍地開花

Push!!!

728 將軍澳 不撤不散！

政黨呢個已取消，728路線唔去工業村

近年書展勁多大陸殘體書
勁九唔搭八
真係鍾意文字嘅人，一定唔會睇殘體。
（大把大陸書都有再出版繁體）

睇得出葉嘉榮挨義氣攬晒上身...明顯決策唔係佢
利申：尚德街坊

民陣～唔好嘥咗721

請幫忙，急：

（大獲）西環版主發起728 遊行，撞左將軍澳個期

請幫忙：

（大獲）西環版主發起728 遊行，撞左將軍澳個期

搞手知道了但將軍澳已經搞到好亂，再改更亂，所以希望西友幫幫忙改期

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選
———————————
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮
7.11 - 油尖旺區議會夢遊
7.12 - 光復港大 守衛我城
7.13 - 光復上水
7.14 - 沙田區大遊行
7.28 - 將軍澳遊行
隨時 - 抵制TVB
隨時 - 美國聯署 人權民主法案

訴求天天提，敵人天天反。

Good!